沙田下城區票站直擊

目前投票人數

後生：中老年=6:4

你班友入到投票站就咪撚睇電話啦，禁止架dllm

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

咪撚再睇手提電話呀！！！！

撚

真，唔好票都未投就比人DQ

推